[JYP家族愛] TWICE Mina「臉色漸暗」台上乾嘔腿軟！

南韓人氣女團TWICE是年末個大頒獎典禮邀約出席對象，經紀公司25日發出聲明「Mina因健康關係缺席活動」，休息3天後，她28日正常出席「KBS 歌謠大祝祭」，卻被粉絲發現臉色很不好，尤其到後半段時，她看起來無力、腿軟，令歌迷心疼表示「她快暈倒了」。

▲Mina看起來身體還沒恢復。（圖／翻攝自KBS）

Mina生病後，僅休息3天便現身「2018 KBS 歌謠大祝祭」，TWICE一連帶來2首歌曲《Yes or Yes》、《Dance the night away》，Mina卻被發現表情漸漸變暗，且看起來沒有力氣，在離開舞台前，還似乎乾嘔咳了一下，甚至腰下彎撐著腿，影片曝光後，令歌迷心疼不已，希望公司多多讓她休息。

▲Mina下舞台前，被拍到摀住嘴巴的動作，讓粉絲擔心。（圖／翻攝自KBS）

事實上，TWICE這一年來行程忙碌，連續推出多首主打，又在日本展開全國巡演，9人日、韓兩地飛拍MV又要練歌。導致定延日前在鏡頭面前忍不住淚崩，透露成員們都已心力交瘁，再讓粉絲擔心有一天TWICE會被忙碌行程壓垮。

JYP真係好有愛 為左大家一齊做JYP FAMILY特別舞台
一個都不能少

下==咁慘

雪炫就我既
MINA就BAMBAM既

又有傻鳩毒撚入嚟ff大肚

娛樂圈冇潛規则就騙人啦mina咁索大把富豪想攪

娜連好似都好正

佢那個來

收聲啦死8婆==一陣屌多你一獲

bam bam就爽

娜璉

注意埋D醜陋既野

Twice呢啲垃圾摺咗佢算啦